求考DSE心理戰戰術

之前就話嗌加紙
考緊其間狂咳，扮吐痰得唔得

咪撚玩啦

樓主我屌你老母

食番薯放臭屁

你老母比狗屌

跌塗改液蓋

2016中文閱讀被狂咳dklm

試過隔離條友個口勁臭 隔幾秒就飄陣腐屍味過嚟 真心頂得好辛苦

問人借件大學tee去考

就開考

發癲大嗌

除口罩咳

祝我今年考試成功

係真身到覆真人係咩玩法

我係要咁做
吹咩

我唔係樓主喎

你quote個個
人生五星星

？

認真答
入場之前完全唔拎notes出嚟溫
胸有成竹樣

我考數學嗰陣隔離連計數機都唔帶